[ONCE] TWICE 討論區(100) 約定大家下個100post都要在一起~

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

================================================================

鎮POST圖s

帶上名井南來留名
佢話會有好多個100post

100

帶埋甩鞋子瑜留名

下次見面可唔可以比我打下

你會即刻俾人拖入後巷往死裏打

肉體 idol...
100 post 粗卡！

留名

插極都插唔到...

原來第100 post la

改番名回歸留名
Michaeng 大發

新PO留名

巴打你

比你地班痴線佬FF 左一百個POST

留名
做左好耐CD ROM

第100個post留名

原來第100個post
帶哂9隻留名
繼續走花路吧

眼訓mo留名

南瑜

請貼三張本命圖表忠誠

各位繼續FF吧

黎緊100個post都要繼續努力FF

100post留名

100 post 帶我名井南留名

SAVE圖SAVE到手軟

好多正野可以SAVE

豆豆豆
。。。
...

彩豆

豆黨新成員

PK 桃，隊長桃，真愛室友
100 post 留名

緰100post留名

橘豆冇得輸

龍爪手

後邊三歲一路睇住瑜甩鞋

第一百個post留名

比三歲同定欺負既MO

以手還手

小隊好靚好屈

我見過最靚既黑肉亞洲人

長髮momo真係好女友feel

我女友

ching你對唔對得住你個名

呢幾日見好多對唔住自己名既FF黨

成班芯
利申 一路係紗夏隻狗

你唔係浴缸咩

要沖涼個陣係浴缸
覺得悶個陣係狗

100了 留個名

入咗twice旋轉門暈暈地
要對得起個名先得

自由轉換屬性

啱啱收工先有得睇KMF啲片

100
留名井南

睇返片發覺隻MO真係好慘 雖然都叫有塊葉,好過其他人

100 post , 帶小隊留名

100post 留名

LM

lm

mina咸豬手

cute爆啊diu

室友

第100個post

邊度有得睇番momo 小隊做host?

100post留名
我桃

小惡魔推po

冇人貼我定b

100了 由1到100post嘅人揮個手

트와이스 (TWICE) (왓이즈러브? + dance the night away + 하트 쉐이커)[4K 60P RAW 직캠]@180801

好似小隊都飛耳環

定B當然要交畀你黎貼..

Lm

琴日啲後台cam仲好睇過舞台，有冇人知邊到有得睇返

子瑜更新ig但無gucci相，世界變

見到中文好有親切感

話說好耐冇見粉字巴打
係咪脫左飯

阿瑜青春期生暗瘡
睇黎可以改名做「周子瑜的暗瘡」

100

Lm

好耐冇見過佢

比pd48post鬧到走咗

瑜今日機場個look 屈到

好似小朋友
邊忽似19歲

留意到好多ching追pd48

發生咩事

佢係比較激進啲，佢喺呢邊最後個留言(我記得既)都係好誇張搞到有人話佢似假膠

最鍾意露耳瑜

留名

同t寶永遠在一起

依個應該係misamo v嘅look

佢地今日去邊

頂帽
fashion 嘅嘢我真係睇唔透

應該日本

頂帽唔錯wor

聽日上music station
同竹內涼真一齊

係咪準備去冧友？

佢地對眼應該好腫下

琴晚又玩得好high
想john

可能又飲酒

哥哥好想同佢地一齊玩遊戲

其實可能造型啫, 未必眼腫既

偶運會忠實員工

我估純粹夜瞓起唔到身化妝

成班酒鬼

好似話真係會去?

我都幾飲酒 自薦

ching 你見到紗夏未飲都即刻醉la

唔L係呀

去啊。。出咗申請banner

好鬼搏命

浴缸之意不在酒

真係唔比休息

唔係韓國唔見人
反正佢哋去個度hea玩同媾女

媾女

負皮咗

嗯？

米彩繼續沉醉自己既小世界,室友互相
sana小隊三歲豆腐出去攻城略地
我唔係好知子瑜會做乜

負責射箭

momo同子瑜一齊訓

子瑜坐係到等俾人媾

紗夏一定會保護佢

紗夏同緊豆腐玩,理唔到佢

近期睇綜藝諗起apink
夏榮鐘意sana
娜恩話想同子瑜親近
不過唔知佢地有冇去

一早去左友團到揾女啦

SAIDA? ?
上次比白菜拖左出去個個?

其實多賢都同好多女團好FD咁,佢可能先係高手

其實個個都好識玩

期待年年ISAC都有既michaeng

NAYEON好慘

上次比irene拖左去真心suprise,無諗過佢兩個熟
豆腐出邊一大堆女係真既

賢賢外面啲囡嘅驚訝程度係...
你完全唔知佢地係喺邊到識同點樣熟

咁先識玩
收收埋埋咁多囡

平時打歌同人交換電話之後cchat

俾啲證據大家睇下

除左後台,我覺得 IDOL私下可能會有PARTY/聚會搞都唔定
以前三歲未出道已經同jisoo jennie熟,

唔奇
佢地做練習生個陣識

第一次見

裴柱現唔係已經有Wendy同澀淇咩
Btw幻覺嚟嘅啫嚇我唔到

100 留名

我記得gf yerin受訪講過同小隊出去玩除左食都係食

呢句嘢冇錯喎 小隊去女友公司都係食

其實明星成日撞衫唔奇,因為好多都係sponsor

收到我紗送嘅花真係開心死

又到 sana 周圍撩女嘅日子

同香港嘅代表聯誼下掛

豆腐私下好大叔架嘛

Omg 要氹番

情侶衫

對住定唔可以太積極架,子瑜同mina就識喇

投票呀

娜Mo志過往最高體重公開（？）與三歲的日常撒嬌

南哥

依part對米彩黨員真係永久保存之一
嗰下나 對望唱真係好正
歌詞:
니꺼인 듯 니꺼 아닌 니꺼 같은 나
我是你的 不是你的 像是屬於你的我

之後發現俾人用大直mon影住怕羞

Sweet到

甜到呢

補個gif

我糖尿喇就黎

平時好少飲甜嘢 但估唔到因為MiChaeng而有糖尿病

佢地兩個好sweet 一早已經比佢地搞到有糖尿病

同埋唔知點解佢地兩個對望下無咩講野,兩個就會笑得好開心

因為這就是愛

係咪又發現影緊佢地？

同埋睇黎mina隻game要好高專注力 望一眼又繼續打機

michaeng

同室友係兩種風格,明明大家都係互望對唱

呢個look真係玩晒

琴日後台其實好多野睇，邊到有得睇返
momo夾公仔俾staff

志效唔知打咩機

圍爐

見到樓上好似有米彩正野睇

睇個名等陣慢慢煲

佢twitter啲片好齊

小隊打機好搏命

公主哦

係後面睇到攬住仲正

彩瑛係咁上下掃 大個女係唔同啲

經我指導過後係唔同啲

米彩大發

巴打你唔好自已正皮自己咁可恥喎

南妹真係無死角咁靚

拎一位都冇咁開心

做咩事?
打爆機?

被發現了

應該都係唔知打邊款小遊戲贏左啦

講起一位 如無意外星期日拎埋人歌一位 就有80個一位
我假設咗音中拎唔到

連登奸奸

預計有咩對手 ？

Michaeng 一定係真

100%Match

Mochaeng跳舞

mochaeng出現以正視聽

No more Support Banner for all JYP's Artist Anniversary or Birthday at JYPE new building anymore

傳統消失

可能間cafe會有新野搞呢

可以識新朋友仔啦

我都覺 d人話cafe有台同埋building好似有個大mon

街童

我個心

100 post 留名

豆真係好hip-hop

又上網睇左唔知咩片 估計

唔通

其實只係咁

豆長期留意住外國野
最近興咩佢都知好快

MOMO成日都肯陪佢跳

push

好嘢要同大家分享

上面張gif不得了

如果未來佢地行呢種風格打歌

男女通殺

girl crush路線
反差萌仲大

中左10月日本場
張飛要用個APP先用到?

好似nigga d跳舞片

係

其實原版應該要跟住架車一路行一路跳

上埋秘密的姐姐

sheshe版我們結婚了

冇其他地方電話做SMS驗證
係唔係姐係買來都冇用?

親古～

好人一生平安

第100po留名

心臟病都黎

一黑一白 靚到癲

番工一推

依張有啲驚

唔知真唔真

係OFFICE試左 做唔到

豆影住mina甜笑

竟然有時間返學

返到學校唔比心機讀書係到自拍

一年翻得個兩三日 其實只係翻去自拍宣傳學校

如果坐佢地格嚟，真係堂都唔洗上

咁做咩先？

隻mo表演飲水

一陣導兄又係公海開Po

佢咁勤力,我唔po佢都會睇到

同佢地瘋狂自拍抄牌

剪得幾好

到底幾時畢業

下年2月 今年唔知考唔考高考

好飄逸

扮工中
好悶 無聊一推等放工

好正！

推

著左校服好有台妹feel

巧令令啊

1位粗卡

粗卡粗卡

仲有?
BTW 粗卡

粗卡
btw,兩隊都過左打歌一段時間都仲有得爭一位

music station宣傳

文字翻譯

ONCE JAPAN OFFICE個APP
冇佢個D外國電話做SMS驗證
係唔係買飛都冇用?

一位粗卡
係咪第80個一位？

啱啱收到自製tap&go張卡 估唔到咁快就收到
利申：用咗豆扮鯊魚嗰張cap圖整

記住7點睇music station

三歲好出面

近排開放左比外國人做會員, 唔洗日本電話認證

佢應該聽唔明唔知講左咩

我中左一張海外飛
咁係唔係照比錢到時都入得場?

7:00 pm Music Staion 準備 J 出血
I mean J 竹內涼真

你用咩資格抽飛 個EMTG ID 有冇連住

佢之前開左幾日海外ONCE抽
跟住中左一張,但係佢個EMAIL又寫用要用佢個APP來用E-TICKET
所以先問下

你無download返twice once japan個官方app 入去連返emtg就應該無問題

有DOWN到同連埋但係入門票個到佢要SMS驗證

唔覺特別靚仔

又敏感

個個emtg係用日本電話定香港電話

香港電話

咁應該收到SMS無問題架

佢入面係禁
得呢幾個國家

你平時睇開乜

Apps好似一定要日本電話

michaeng
mimo
saida
飯站

臨去前淨返張sim之後去日本activate就ok

無香港 試下86 852 打比自己睇下得唔得

drive

今日 Music Station 全部大牌

唯有開個大陸電話收SMS

我地出左場未

未

but 一直坐響台上，想睇可以睇

啱啱先返到屋企 趕到

屌 Gucci 上 Music Station

廣告之後到T寶

衰狗上電視

今日好似係special

好耐冇見ray爺 爺

Momo有3隻
啱啱好一人一隻

小隊最後嗰下歎氣

隊長做得好

彩隻狗仔

表演兩首手

啱啱返到屋企 有冇重播

見到嵐著當年JYP年透明雨褸衫

會唔會著埋.......

一隊韓國女團喺日本音樂節目表演過日文歌韓文歌同英文歌

咪呀屌...唔想見到

是唔是第一人

差中文歌

MC mo 比多d機會momo練習 第時都可以做主持

MC MOMO

btw個心口..

Jeorge Bird @jeorgebird

Regardless of how highly rated they are, notable how Arsenal have signed Holding, Chambers, Maitland-Niles and Iwobi to new long-term deals recently. Need to ensure they continue to meet homegrown criteria after departures of Walcott, Wilshere, Oxlade-Chamberlain etc.

錯po sorry

2&b

手足

我以為我入錯po

波台介入

成功騎劫

室友放閃

TWICE X epop 獨家專訪

發現得三歲同momo識用ig story

係咪紙巾?MOMO剩係識玩紙巾

期待 CU 南妹回歸！

選白天同黑夜果題,mina講完白天可以做好多野之後就聽唔到佢講乜

我係咪應該要準備改名

mina 的個人技，聲音小～

你改名做名井南的髮型咪得囉

都唔係只得宅南係宅... lol

chaeng竟然揀長髮

彩個短髮冇記錯當期時好似係一時衝動嚟？

衝動就成為經典 想再見到佢短髮

無趣弟迫無趣兄去漢江
冇啦啦玩個牌 仲要失手

為JYP心痛

其實長髮豆都係世界級

只係短髮可一難再,長髮就唔難見到

JYP又輸

連伙食團都可以逼JYP做SHYSHYSHY

好鍾意豆依個髮型

大麻b

CU到TT嗰期嘅南b

第100個post
One in a million

短髮岩番彩彩個性格多D
但路人我諗大部分都係長髮

中髮至長髮最好睇
短髮變細路女

B站 Music Station:

睡前一push

其實靚女咩髮型都靚
公平咩！公平咩！

pd48子瑜邊到似子瑜

佢長髮都可以好細路女,唔洗上舞台既佢跟本同BB無分別

唔似咖 不過post嘅人叫慣咗

叫開 sad frog

有冇圖？冇留意開

唔po啦 唔似得琴日波台清po錯

子瑜靚好多囉

成日聽到邊個邊個似子瑜
證明子瑜已經成為靚既標準之一

Google完 完全唔似

我呢啲樣衰既就咩髮型都柒

絲打就圖 巴打就I know dat feel

好鍾意睇佢地依種眼神
好想比佢地瘋狂踐踏

我係唔會po圖出賣自己的

Tg me maledoggy1314

音中一位候補 快啲投票

投票開始
請Once們幫擴，讓首頁Once們都看到，盡可能多的找手機來投，音中直播投票很重要

打歌節目《音樂中心》，如果T寶們順利進入1位候補名單，在主持宣佈投票後，直播投票正式開始。

接下來Once們需要做的事情:☞直播投票

️短信投票:
🗣注意:發短信前，
請一定要把自己的手機時區改成韓國首爾時區，
請一定要把自己的手機時區改成韓國首爾時區，
請一定要把自己的手機時區改成韓國首爾時區️

編輯手機短信投票內容:

移動和聯通用戶編輯「트와이스」 至00820505

電信和港澳台和海外用戶編輯「트와이스」至 +820505

即使投錯也不重復投！一個手機號只投一票，不要多發，重復發送會扣分！📢

姐係內容打트와이스 再send去+820505？

小隊都提投票

香港手提投到票咩

轉韓國時間

轉唒時區地區都fail
關唔關電訊商事？

Done

關掛 但係我都係3

一位！！！

粗卡

Shaun

向100冠進發
明天人歌3連畢業都冇大問題

粗卡

Twice 81st win
粗卡！

Wb有人話佢哋喺中野拍緊節目

遮住左睇唔到幾分...

導清呢排係咩轉目標
點解唔追擊我地

M底？

少左好多post笑

同導清做左fd 子槍口對外

Block咗冇睇 導清轉咩目標狙擊

世界女團

in 爆你個 area 嗰隊

我見佢改左名做buddy又狙擊BP
Twice是否過氣了

連登定律 越反越紅
Twice要收皮了

我bb

樂觀啲咁睇 導清依家唔反 唔代表以後都唔反

宜家唔飯 唔代表以後都唔飯 都得

導清連名都改埋 無唒初心啦
TWICE大勢己去

好似話係間糖果鋪入面

Twitter完全冇消息

7440

日本once係咪好守得秘密

拍私生活2!!!!!!!

未？

其實我覺得會
佢地之前有排講起房間就會好神秘咁話「你地遲啲就知.... 」咁樣
應該係有啲project

首先要有時間

志效透露左自己同子瑜一間房 唔知點解有咩秘密好神秘唔講得咁

佢唔撐多賢了

3:50
邊位絲打?

是本小妹😳😳😳

小妹把聲竟然上咗YouTube

sana比人攬得幾開心

btw,早兩日睇twitter有人話sana同hyeri係drink buddy,無法證實真假

引晒成堆有棍絲打出嚟

嚇死 一開見到個男既 差d嬲嬲豬😳

原本佢唱緊咩

好好睇 好搞笑 出中字大家記得睇
有momo rap (我覺得仲rap得幾好

等唔切 今晚返去睇住無字先
之前睇過集估子瑜唱個句幾好笑

Key勁好笑
兩個b話咩都啱

咩節目？

驚人的星期六
啱啱做完
我諗過兩日有中字
生肉

感覺要轉本命了

攬佢個女係邊個

Twice成隊都有飲酒啦 有drink buddy都無咩野 我擔心同佢飲個女仔安危多d

想問下I want you back果套戲，香港係唔係無上？

快啲改名啦咁

軫永的浴缸

帶著 mina 來推 post

180801 KMF VALENTI 미나 직캠
Mina fancam, 真係好 Q 清仲多角度。Bluray 碟都冇咁靚

mo係咪唔知會噴爆谷

我估純粹係運動會後台溝認識過
好似未聽過外國line會同其他人出街食飯

抱佢就係hyeri

我係見twitter呢幾日有人講

上我一定睇！但未有消息

post 100 番名

以前某次偶運影到sana同惠利一齊，之後就有fans係fansign問返惠利佢地點識 我覺得可信性好低

我上邊都講無法證實真假 但可以喺節目見到sana同佢既後宮互動都係好有趣

睇到扯扯地是咪正常

紗夏的後宮

高汁肉體飯

多到數唔哂 團團都有

佢wave得好smooth 好正

$$$$$

好正

仲有成個月

8月尾應該出mv

算唔算girl crush

邊到買日專好 見amazon A盤一個6000yen 一個4874yen poster差成1000yen?

twice ge預告圖...

諗起上次話復古風....

日本嗰邊啲預告圖冇次真

cls 正到
btw 成日fake

日本官網太多人上入唔到?

好似係

唔同地方買分別就係張poster唔同, 可以等下睇下信和幾錢, 日本官網已死

型到

一樣係amazon

幾好喎, 唔要海報平成70蚊

但係又想儲 好掙扎

如果買得多唔要海報好抵, 官網都未有特典同海報樣睇

如果真係行girl crush就好了

Japan 1st album

痴線佢地有無休息過,

畀佢地抖下la..

個期已經排到下年

佢地係日本應該舒服過韓國啲日程好多 次次去完都肥曬返黎

日本佢地大約已經計劃到2020定2021,之前睇雜誌訪問日本果邊高層講

mina!!!!!!!!

推土機 快點黎推我

咁係成4年計劃黎ga wor...

快點推倒我

預告同mv啲畫風成日唔同
次次都俾人撚

奇蹟日

又可以轉wallpaper

好想睇南哥打鼓

彩作曲,南打鼓

兩個可以一齊作詞

好型

搵唔返原本個source,但2020應該無乜錯
就算韓國我覺得佢地本身都plan好哂起碼一年大約會做乜
唔係邊得黎咁多spoiler

我想俾我個屁股南哥打

下世做屁鼓

一年多啲定晒好正常,
但四年會唔會多得滯...

一來chur 死佢地,
二黎大家都知呢行多變數ga la...4年真係咩都可能發生, plan 到咁遠咩..

股都打穿你...

好期待豆嘅造型相

幾時影架？ 豆會係黑色定橙色頭髮

200M

如果係橙豆

室友
2yeon嘅地位就黎比室友取代

終於到200M

可能係某D場要book左先 未必真係好detail
變數多,呢幾日見到前輩大師姐單野......只能希望佢地唔好有太大風浪

大師姐咩事

講緊好早離開左公司嗰個前師姐？

係 留既時間唔長但都係師姐呀

mo既膊頭係定的

雖然其實大家都鐘意攬

俞定延正面up我

有圖
MiChaeng

公然談情可恥

？

Vivifilm 根本係michaeng站 成日影佢地兩個

Sana隻手又亂黎

TT 過咗2.5m download

偶運會嗰時仲嗌豆叫南望鏡頭

今年偶運又可以放閃

比條link黎睇下都好呀
公海咁多post點搵呀

Kpop post 講咗幾頁

BDZ曲目
期待下Be as one

放5首舊歌咁多...

日本一向咁
所以日團好多時專賣得比起單曲好

驚人的星期六 中字

有野睇啦終於

點解BDZ唔係01. 啲新歌反而擺係後面

好快 once開通頂

好開心 見到我紗笑到紅都面哂

韓海同KEY個PART 笑死

NAMO

vvvvvvvv

出左街冇得睇v

三歲咁大個袋咁少野

子瑜同彩瑛個節目中字係咪不了了之

粗卡
triple crown

#DanceTheNightAway9thWin
#DanceTheNightAway1stTripleCrown
#TWICE82ndWIN

拎下拎下又9th win,
係咪最後一個音樂節目?

成功又一人一個獎

一位粗卡

我都想知 好想睇

Q: If there is a character you want to try in acting

Sana: If I have the chance to try out acting, the company will decide the character (role) for me and I’ll definitely want to act as a couple with Jeongyeon, because Jeongyeon hates it

Sana

Sana BB 嚇到

錯過咗v

Ummmm下星期音銀音中仲有少少少少少機會1位
隔離公司男團音源冇想像中好
不過都係唔好太大期望

230小隊相愛相殺

舊相 彩仔已經俾我啲睇咗佢24歲後嘅樣，大家好好珍惜佢仲佢同你扮鯊魚

冷靜,我知你激動,但你段野好難明

意思係佢宜家仲表現到成個細路女咁，但其實好快就唔會再見到

彩豆可否不要老

屌，嚇撚死狗

個ig post 嚇到我心都離一離

堅係嚇左嚇

好想佢地快點來咬我

三隻🐷果個做乜鬼

sahyo放閃

咪亂用個咬字

sahyo又然

佢地3個好可愛

好中二

Three little pigs

其實好多野都返唔到轉頭,仲有既時候就好好珍惜啦

橙豆
你依句嘢幾似啲mk失戀打嘅嘢

Okamoto keeps mentioning Jeongyeon every time he’s on TV, he said it just the other day too 😅🙂He says he likes her because of her shortcut, style (and her legs are long), because she sings well and dances well.

Anyways get that Japanese promo baby 😘😂

Also, his wife also loves Twice, bought 50 CDs to attend hi-touch! 😱

50隻cd
btw,腳膠spotted

我定b對腳的確正
又唔會瘦到筷子腳但又啲肉 又長 又直 成個線條好正

定B身材真係屈，紗對腳就係有少少o

小隊都話想要定對腳

同求

認同 定妹隻腳係最正
利申 樣>腳>身材(?)

身材都ok啦 好平均 應有則有
好完美

我意思係我睇女仔既角度啦
定妹咁均稱

agger
利申想

我左腳你右腳好無..

腳趾呢？

好, 腳趾留比你..

屌你哋啲對話似傾緊分屍

成班肉體飯

一個左腳一個右腳真係好痴線 好多痴線佬

低汁

應該會有嘅 不過唔知幾時

好型..

定Mo：一齊訓
志：波波球
子：狗
Mina：企鵝
娜：兔牙
好 Match

做乜sana喺AmazingSaturday係咁面紅

姑慈又上鏡

左面gucci 右面個隻成隻厹咁

豆腐同sana睇唔透

有新聞話破左該節目收視率記錄

Momo and Sana were guests on “Amazing Saturday” on August 4 and their episode garnered average viewership ratings of 2.0 percent and peaked at 2.8 percent for the 2049 age bracket (viewers between the ages of 20 and 49). This was a new record for “Amazing Saturday” and made it the most watched show in its time slot in the 2049 age bracket.

TWICE IMPACT

唔知係咪岳父岳母捉左南妹出街呢 呢

8字腳

霸氣

好好笑 不能只有我看到

M朗射罰球

惠利對佢兩個都好照顧

依套野幾好笑 key好識玩
不過識韓文就好啦

諗起一陣有sajimi 日專相睇就興奮

Same...準備暴斃

둡챙

紀念品

真係搬左返韓國 係唔係真係紙巾黎架

有無豆腐咀返轉頭既相?印象中好似無

唔會係紙巾掛

點會唔係紙巾

一百萬嘅問題

唔知點解覺得定妹依個look好性感

印象中豆腐極少咀任何人

治癒真係好似樣 樣

SANA囉,出奇不以就突然咀落去,sana反應唔切之後個樣可得意

日本line留係日本放假
過幾日又要飛LA

Sana 好有Superwoman feel..

sana同mina
小隊如果可以再霸氣啲就好

網格黑絲配高踭boot,啱哂我口味 味

一日三張真係好唔夠喉

踩我呀！！踩撚死我呀！！
唔好比我有一絲尚存既空間！！
三個一齊踐踏我！！
唔好比我有尊嚴依個念頭！！

好撚期待girl crush 伙食團

m底到過哂火

應該好好索

成班痴線佬

咁等我過黎踩下你當幫下你熱身先

認真 真係想

Hi bro

只接受9隻

終於搵到同我一樣咁清泉嘅清

你明明好想...各位唔好再抑壓自己
好似我咁坦蕩蕩先係君子

正到痴哂線

差忙内

用個鞋踭摔我啦

點坦蕩蕩都唔會似你咁m底

哇 今次真係好正
潛水極耐都忍唔住要大叫
好想做舊石俾mina踩實

自稱清泉

睇黎今舖M底ONCE全部出晒黎..

我完全加入唔到討論，太痴線

一齊做爛牆 放棄做人啦清

成班友好低汁

等我同化埋隔離po 你就可以融入到討論ga la

每個人心底裏都係一個癡線佬
依一刻我既癡線佬基因爆發左
利申 做左廿年清泉

Mochaeng

IG mochaeng

i know that feel bro

你咪最低汁
以前既你高汁啲

本身已經係

彩又比人影到佢訓覺

我甘願為T寶唔做人 做石頭

成班m底癡線佬
我都唔介意南B狠狠地踐踏我

呢個po徹底痴左線

得你明白我

我要大家好光榮咁承認自己係癡線佬
以痴線佬為榮

聽晚出埋伙食團仲大獲

點解2個都可以咁可愛

留名等睇痴線佬們想比豆用斗零踭踩太陽穴

好得意

mcd backstage

我係過去既po已經想像過豆用唔同方法將我羞辱至死
大家一日唔突破自己既想像空間
一日都唔能夠體會到個種快感
希望大家唔好比世俗既眼光約束住自己

我覺得踩爆袋會M底啲..

以前既我唔明白你 我而家長大啦！
大家都係比世俗既眼光制肘住自己
覺得做痴線佬會比人恥笑鄙視
我自己做左癡線佬之後
成個人開朗左 考試高分左
腹GAY都多左幾舊
解放自己！活出真我！

遲啲依個post會唔會人手一張白卡

你哋唔好咁痴線啦

點搞呀痴線

同意

不過聽日伙食團出應該會仲痴線...

搞咩今日特別癡線

洗唔洗咁正
準備賣腎養女

【兔窩中字】TWICE電台兩點出逃cultwo show 180712

你都唔好再壓抑自己啦
由你成為舞王嗰刻開始 我就知道你好有入青山嘅潛質

仆街真係入左ust science

屈左屈埋右

A幾黎？
恭喜哂

a2啊diu

算係咁啦屌 ust咁多囝 有排玩

diu你咩

又一位ching誤入歧途
救唔到你係我唔岩

應該打多幾篇叫人ust都咪撚睇

笑左
禁左入起底度睇

cu science 放a1都入唔到，反而中左a2 ust science

準備好陷入4年人生掙扎未

我住大埔如果冇hall住就真玩撚完了

唔係住村屋通常都冇offical嘅hall
除咗第一年
住都包括咗係掙扎裡

堅係掙扎

LM睇__ __

見到啲fd入cu poly可以享受u life自己準備去ust摺拉吧

ReadyReady

你可以唔摺拉㗎 只係會爛grade姐
與其摺拉得個吉 不如俾時間做ff癡線佬

衰狗隻眼有神咗

你就ff癡線佬
我同南妹係心靈相通,柏拉圖式嘅愛情

你都係番去摺拉把或者做南妹舊石算啦清

我準備好今晚做豆舊石

想比豆扮鯊魚咬

呢度好似有ching UST science (唔知grad左未)

N年前我就識人大埔有hall住

CU的話大埔應該唔駛諗住hall

恭喜
準備墮入無間地獄

後頸控的朋友有福了

恭喜

MCD Japan backstage 英字

佢唔怕冇hall住 反正冇hall住仲有青山同葵涌俾佢揀

唔係好名唔該唔好講呢句，唔想呢度變 gay post

紅巴都大有人在啦

禾系小妹 藍絲😳😳😳😳

真係唔洗多講
#緰

so sweet

家姐做偶運主持
冇得睇互動

呢到啲紅字全部gay佬黎

Agger 你都係

全場定只係某part?

全場 即係以前惠利個位

好似話子瑜返台灣，經理人去送機個感覺好似老豆送女坐飛機

想轉紅字了

Testing Testing

Gay佬

Gay test success!

禾系真絲...

連登仔真係識欺負小妹...😞😞😞

扮絲係咩心態

死GAY佬

典解矛人信禾？？😞😞
禾問我哥哥借AC架...

係咪人嚟㗎仆你個街
點解會靚到咁樣

拍段片講自己個名同 "我愛 Twice！" 3 次以表誠意。

哥哥話唔比...會自爆
利申岩岩拍左🧐🧐

多咗咁多姐姐
小妹都好開心

咩來架...未見過張圖 不過個伯伯睇落好nice牙😂😂

多腎姐姐你好呀

唔好check 小妹怕你喊

生命麪包

呢個post啲人真係
FF 痴線佬 gay佬 扮絲 咩都齊

岩岩查完...
跟住望住塊鏡學個伯伯講...
打左個冷震

我哥哥話飯TWICE既都係癡線佬
唔知係唔係真既

成班有棍嘅扮絲打

數少左m仔

係喎 日日想比人踩

今晚伙食團出預告 M底癡線佬準備發癲

Hello妹妹
留個tg同姐姐傾下計好無

咁似我哥哥
琴日聽到佢係房係咁大叫
踩死我啦踩死我啦

tg: bathtubsis
姐姐好NICE牙

男神級once 留名 好多呀姨成日叫我靚仔

點解突然多咗咁多黐線佬

屌 日光日白咪咁痴線啦

癡完線未你地

浴缸巴到底受咗咩刺激來

係咪入唔到a1

咩呀 我琴晚睇完紗效南就訓左
岩岩先醒

有追開你寫生個post
睇你ig先知你係Once
再睇翻你個名先發覺

巴打幾時教大家畫T寶

有無人記得有個YouTube channel 韓中加額外解釋咁譯Twice fansign？想用黎學韓文，但依家揾唔到

依個?

禾門刀系真絲

學好韓文遲啲Fansign 可以同T寶傾計

巴打你差我張浴缸中的紗夏

好似係 唔該哂！ 係

咁忙都有得返鄉下抖下
我地jyp真係佛心公司黎

街上招牌跌落黎都會砸中once 我係瑞士跟twice 嘅足跡行

我要教全連登嘅巴打畫

都冇應承，個post 入面重覆埋巴打你 不了

你條片可唔可以拍埋畫南b嘅頭髮

同連登巴絲換過幾次小卡
發覺好多紅巴藍絲
利伸：紅巴

紅巴紅絲都有遇過
搞到我依家分唔清楚邊啲係真邊啲係假

唔通我係藍絲我又同你講咩 咩

咁大家不如脷伸下

脷伸: 紅絲

紅絲

留個tg一齊聯誼下

開個T團絲打谷

最後九成人係巴

Gay谷

開谷最後變咗tg圍爐 不了
Btw你sure有絲會入谷 睇嚟睇去呢道都淨係有癡線ff佬咋

有棍絲打就不了
不過歡迎冇棍絲打上我屋企睇團綜chill 下 下
，

其實都係9up 下有邊次講開TG係會成功ga

btw等睇今晚伙食團出埋相之後呢度既壯觀場面

mina 琴日同我講佢想剪返短髮但又懶出街，我想等佢剪咗先，之後對住真人黎畫

分手啦我地

我堅係絲 有交收過都知

當個post全巴好過ff有絲

好gay

其實浴缸巴發生咩事

就算失戀升唔到U呢啲咁大既打擊應該都去唔到呢個地步

兩樣都冇 我好開心
我係勇敢面對真我

真

TWICE 就係治癒心靈最好嘅金石良方
罰你去LOOP 返啲團綜

俾啲心理準備

同場加映

彩個張型撚到

我就係因為飯左twice變痴線...

今晚

十點半好call 定青山職員黎捉人

cultwo show電台中字, 唔知有冇貼過

我已經急不及待想ff了

已經ff緊做瑜寶嘅踏腳石

已經準備好被彩仔一槍打死

我.....我.....我未夠癡線呀！

全po應該至少有兩個真絲

小妹願做第一個承認
其他姊妹快啲pm我

啱啱東張西望講尖咀碼頭表演者，影到有絲打們跳ohh-ahh

絲打定媽打呀

𡃁妹黎

好開心 睇睇下台綜都有DTNA做bgm

冇圖學咩人討論！

我係入面 ..... 勿po 圖

巴打係入面畫囡？

佢係大嬸

啲呀姨除咗成日叫我做靚仔之外，都成日話我好似女仔 咁我咪試吓

She竟然是個boy

那麼可愛一定是BOY

你ig都自爆咗 唔怕啦

我ig 得畫，冇樣架喎

有手J就夠咖啦 依度D變態佬

Pm ed
姐姐

只係隻手都J死我 唔敢想像露樣會點

諗起wake me up

三歲喺v都話係反轉，我諗最後都係比較軟啲既風格

問題 圖中有幾多個定妹 ?

周不時都有人跳kpop㗎喇

1個

心水清 但唔夠遠見
下一位

係youtube search咗下，原來都幾多香港女仔舞團cover過TWICE，啲view數仲要唔低

9個

有耐性 但易比人呃
下一位

3個

睇左momo sana果集驚人星期六 發現呢個綜藝又幾好睇

思想成熟 但周不時有careless mistakes
冇個打得既

0個，全部喺我到

方向正確 開始慢慢接近我既思路
巴打加油

5個 其實唔識分豆豉眼

心思細密 做事謹慎有計劃
但太流於表面 唔夠深度

等陣11點呢度係咪會變成青山

個game本身麻麻地,但d主持唔錯

未11點都差唔多啦

24小時都係啦

準備好做癡線佬末呀各位手足！！！！

仲有九分鐘

題外話 師弟cover師姐師兄仲有jyp

0個 因為圖中只有我定B
並沒有定妹

見到負皮都知咩事
我都唔加解釋啦

出現了!!!

tofu

豆腐

依三張豆腐最正

三個都成長了

點解瑜寶無踩住舊石
做唔到踏腳石

99line唔夠crush

好彩一早book紗個位

我做後面塊牆

的確冇姐姐們個種霸氣

留個位俾我好喎

橙豆有一份脱不走嘅稚氣,crush唔到

可以俾佢閪臉睥住

手快有手慢冇呀

ok,你做右上角個logo

型到抽筋

子瑜高得滯企唔到入個洞到

豆點解唔踩我

跪我都照收貨啦

清分一半位俾我
一齊做石

9合1個威力係無限大
好想比佢地用呢個眼神圍住我黎睥

點解幅圖咁少擺設㗎
搞到我而家淨係可以做logo

忽現發現小隊嗰膚色好深
應該拍完DTNA之後影既

華生冇搞錯既話應該係呢日

紗志Vlive個日拍 好似係

直情係果日

佢地又跳得幾好喎

個位我搶左la

要畀彩豆瘋狂用膝頭跪住

豆!! 來吧!! 壓死我吧

又發癲

發生咩事？？
Twice M底討論區？？？

點解唔係我想像中嘅豆

呢張改得唔錯

無論點樣既豆都係咁正

下個post係咪可以改名

有無人改Michaeng 呢

想睇佢更crush既一面

呢啲只有我先有機會見到
你地要再等下

睇黎比今次cb crush到 引爆左心中既慾望(m)

我本來好期待彩個張 有D濕望

屌黎遲咗
無得做俾賢B第一個踩

可以第一個用屎忽坐我

第一個比負皮你就有份呀清

雖然都係好正 但期望太高 唔夠

有集估heart shaker笑死

笑死我 韓海同key寫紙仔個part

key識把握機會 ,韓海就

呢張集合哂9個,改得幾好

Michaeng

清你轉咗紅字我真係好睇唔慣

身為一個浴缸 有熱水mode有凍水mode
係一件好合理既事黎

你而家似係overheat

亢奮既時候係紅色

mina坐中間似大佬

豆係幕後大佬

影片支援，未睇既可以睇下:

我想問下...有冇中大once....

有 小妹嘅小妹入咗

認真之前有交收過個巴打係cu science,不過唔知佢id係咩 咩

我咪CU science

曾經既CU Science

清咩科先

Physics

又比人讚

態度無得頂

定b

雖然外國line 返左屋企
但係志豆去左邊

我都唸緊
係唔係娜定多啲秘撈黎

ch+ 有新野睇，而我沒有

去到一個地步係呢D品牌活動唔係九個齊出齊入

其實係仲有其他代言 三個三個咁

同時代言3種飲品

俞姐俞妹

佢地落左去pop up

定妹去完又去

三歲攬住自己既公仔 ？

girl crush小隊留喺屋企更新ig

唔通真係girl crush

俞氏姐妹好屈機啊

竟然係咁

Ig的twice
Mv的twice 😳😳😳

而家啲狗真係

畀我就即刻擰個頭埋去

趕得切喺100post留名

寸到

搞乜潛左水

見到名井南咁靚女流鼻血流左幾日?

好多隱形once係100post留名

去咗探親冇追post

見到啲癡線佬仲以為入錯post

100 post留名

小隊去左濟州呀，唔係宅女呀

佢去左濟洲島玩

個 look 好正

tune到咁白

還我黑肉小隊

大獲，會唔會係濟洲比人影到一齊

幾廿歲人 少d FF啦

多謝清咁擔心我同小隊
放心

我同啊b嘅事關你啲gay佬咩事

娜定多：代言活動
misamo：日本
小隊：濟州
子瑜：台灣

謎之豆去左邊？

係宿舍作下詩畫下畫又一日

同我秘密外地旅行緊, 大家影唔到佢係正常的

藝術豆

今個post搞咩咁多痴線佬

寸過衰狗

彩彩應該都係返左屋企, 不過佢次次放假都好少比人影到 忍者豆

agger

自從日專個人照出左之後痴線佬人數急速上升

真心覺得低汁

我同豆一齊畫緊mina

句嘢由你講出黎特別難聽

Agger

法國有D會然由藍字轉做紅字都係有少少問題

依加紅字巴ff太恐怖啦 係時候轉做藍

momo世界第一！！

小妹認同

體型小有利忍身

下個po 叫咩名好

日正專 BDZ MV好快出

BDZ快啲將我推倒

M底GAY佬扮女人FF痴線佬集中地

趕客嚇標題

會更加吸引

成班痴線佬整臭晒紅字嗰朵
小妹嘅形象俾人影響晒

有棍小妹

大佬呀 我依D真小妹點搵食呀